
                      La peli no aporta nada nuevo al genero, si he de decir que tiene un par de juegos de cámara "bastantes buenos".
"La película se salva de la mediocridad por el juego de cámara y por la desinfección.
        
            